有冇女仔會中意窮嘅毒撚？

你的樣子如何

男仔女仔都唔會鍾意窮毒撚

有$呢？

Ok la

你的日子也必如何

女仔唔鍾意又窮又毒既毒撚就係雞

鍾意你啲錢

我整容呢

有
但你唔好到時又嫌棄人地囉

整完容對住女仔都係口窒窒

點會嫌棄

有$+樣
應該唔使講野

低端人口應人道毀滅
不要再妄想會有愛情及家庭了!

有，我就係成功嘅例子